返工唔夠三個月唔做份糧點計

當你做左廿日唔做
咁放假日子係咪唔會計埋落人工出